對性就快冇晒興趣 打j變咗例行公事。。。。。。。。。。

就好似啲人無聊就上youtube求其撳啲片黎睇hea時間咁🤔

正常係 有性衝動=>打j=>浪費時間
依家係 想消磨時間=>強逼自己打j=>浪費時間

可以試下切左佢

羊仔終於唔洗比人強姦

試下幫人打J

有研究發現 羊駝身上有中國肺炎抗體

羊b點算

😱😱😱😱